<resources>
    <string name="app_name">Basker</string>
    <string name="mainTitle">¿Qué habilidad quieres entrenar?</string>
    <string name="shooting">Tiro</string>
    <string name="dribbling">Dribbling</string>
    <string name="finishing">Finishing</string>
    <string name="postmoves">Postmoves</string>
    <string name="defense">Defensa</string>
    <string name="passing">Pase</string>
    <string name="rebounding">Rebotes</string>
    <string name="all">Todas</string>
    <string name="DescTiro">Tiro a distancia</string>
    <string name="DescDribbling">Moves</string>
    <string name="DescFinishing">Layups</string>
    <string name="DescPost">Footwork</string>
    <string name="DescDefense">Clampas</string>
    <string name="DescPase">Dimes</string>
    <string name="DescRebound">El rebo</string>
    <string name="DescAll">Mixto</string>
    <string name="dia1">Día 1</string>
    <string name="dia2">Día 2</string>
    <string name="dia3">Día 3</string>
    <string name="elegir_dia">Rutina elegida:</string>

    //Shooting

    <string name="Tex1">Forma de tiro a una mano</string>
    <string name="Dex1">Con una mano, tirar con el brazo armado con angulos de 90 en la axila, codo y muñeca, las rodillas levemente flexionadas y manteniendo la pose después de tirar.</string>
    <string name="Rex1">5 tiros encestados desde 5 lugares alrededor de la pintura. (Total: 25 tiros encestados)</string>

    <string name="Tex2">Forma de tiro completa</string>
    <string name="Dex2">Tiro completo sin salto, con las rodillas levemente dobladas y manteniendo la pose, asegurar extension completa</string>
    <string name="Rex2">10 tiros encestados desde 5 puntos alrededor de la pintura</string>

    <string name="Tex3">Pull Up de media distancia</string>
    <string name="Dex3">Tiros de media distancia. Entro al tiro con dos pasos.</string>
    <string name="Rex3">5 tiros encestados desde 5 lugares alrededor de la pintura. (Total: 25 tiros encestados)</string>

    <string name="Tex4">Pump fakes de media distancia</string>
    <string name="Dex4">Agarro la pelota en movimiento, amago el tiro completo asegurandome de llevar la pelota hasta el punto de tiro, bajo hasta mi centro de gravedad, y tiro normalmente.</string>
    <string name="Rex4">5 tiros encestados desde 5 lugares a media distancia.(Total: 25 tiros encestados).</string>

    <string name="TFT">Tiros libres</string>
    <string name="DFT">Tiros libre comunes.</string>
    <string name="RFT1">25 tiros encestados.</string>
    <string name="RFT2">10 tiros encestados + 5 series de 2 tiros encestados seguidos.</string>
    <string name="RFT3">10 series de 2 tiros encestados seguidos.</string>

    <string name="R5x5">5 tiros encestados desde 5 lugares distintos.</string>

    <string name="Tex5">Spot Circuit</string>
    <string name="DEX5">Tiro desde la pintura, de media distancia y desde un paso delante de la linea de 3.</string>
    <string name="Rex5">2 series de 10 tiros encestados desde 5 angulos (paralelo a la linea de base, en diagonal y de frente al aro).</string>

    <string name="Tex6">Media distancia con cortina</string>
    <string name="Dex6">Coloco un cono/silla/objeto simulando un pick/cortina. Comienzo dribbleando desde un lado del pick y tiro en movimiento desde el otro.</string>

    <string name="Tex7">Harden Step-Back</string>
    <string name="Dex7">Desde media distancia, hago un dribble entre las piernas e inmediatamente hago dos pasos hacia atras y tiro</string>

    <string name="Tex8">Flip Face</string>
    <string name="Dex8">Comenzando debajo del aro, dribbleo hasta la linea de tiro libre, y en un solo movimiento, doy una vuelta de 180 grados y tiro.</string>
    <string name="Rex8">2 series de 10 tiros encestados</string>

    <string name="Tex9">Triples</string>
    <string name="Dex9">Triples comunes.</string>

    <string name="Tex18">Media distancia estacionario</string>
    <string name="Dex18">Tiro desde media distancia concentrandome en la mecanica de tiro.</string>
    <string name="Rex18">25 tiros encestados.</string>


    //Dribbling

    <string name="Tex10">Dribble en V Frontal</string>
    <string name="Tex11">8\'s</string>
    <string name="Tex12">Dribble con sprint</string>
    <string name="Tex13">Dribble entre conos</string>
    <string name="Tex14">Dribble en V Lateral</string>
    <string name="Tex15">Dribble entre conos dobles</string>
    <string name="Tex16">Dribble en cruz</string>
    <string name="Tex17">Dribbling estacionario</string>
    <string name="Tex19">Entre las piernas</string>
    <string name="Tex20">Detras de la esaplda</string>
    <string name="Tex21">Crossover</string>
    <string name="Tex22">Spin</string>

    <string name="Dex10">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de lado a lado frontalmente. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex11">Con postura baja, dribbleo lo más cerca al piso que pueda en forma de 8 entre las piernas. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex12">De punta a punta de la cancha, dribbleo en velocidad, freno, cambio la mano del dribble, y vuelvo a acelerar. Nunca paro de dribblear y aumento la velocidad tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex13">Coloco conos/objetos en una linea recta. Dribbleo entre los conos (como en un examen de manejo) en zigzag, luego cambiando de manos, luego entre las piernas, y finalmente por detras de la espalda.</string>
    <string name="Dex14">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de adelante hacía atrás lateralmente. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex15">Coloco dos filas de conos/objetos en linea recta. Dribbleo entre los conos de una fila a la otra en zigzag, cambiando de manos, luego entre las piernas, y finalmente por detras de la espalda.</string>
    <string name="Dex16">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de izquierda a derecha en el frente, entre las piernas, de izquierda a derecha por la espalda, y nuevamente entre las piernas.</string>
    <string name="Dex17">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, pico la pelota verticalmente aumentando la velocidad y la fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex19">Voy en zig zag (puedo usar conos) pasando la pelota entre las piernas cada vez que tengo que cambiar de dirección</string>
    <string name="Dex20">Voy en zig zag (puedo usar conos) pasando la pelota detrás de la esaplda cada vez que tengo que cambiar de dirección</string>
    <string name="Dex21">todo</string>
    <string name="Dex22">Voy en zig zag (puedo usar conos) haciendo spins cada vez que tengo que cambiar de dirección</string>

    <string name="Rex10">3 series de 20 dribbles por cada mano.</string>
    <string name="Rex11">10 vueltas completas en una dirrección y 10 más en la otra.</string>
    <string name="Rex12">4 series de punta a punta de la cancha.</string>
    <string name="Rex13">2 series de punta a punta</string>
    <string name="Rex14">3 series de 20 dribbles por cada mano.</string>
    <string name="Rex15">2 series de punta a punta.</string>
    <string name="Rex16">10 series en una dirección y 10 en la otra.</string>
    <string name="Rex17">3 series de 60 segundos por mano.</string>
    <string name="Rex19">2 series de recorrido completo</string>
    <string name="Rex21">Todo</string>

    //Post

    <string name="Tex23">Giro de poste basico</string>
    <string name="Tex24">Gancho fijo</string>
    <string name="Tex25">Post fadeaway</string>
    <string name="Tex26">Putbacks</string>
    <string name="Tex27">Mikan Drill</string>
    <string name="Tex28">Gancho simple</string>
    <string name="Tex29">Hesi fadeaway</string>
    <string name="Tex30">Up and under</string>
    <string name="Tex31">Rondo</string>
    <string name="Tex32">Gancho con giro</string>
    <string name="Tex33">Putback Up and under</string>
    <string name="Tex34">Spin fadeaway</string>

    <string name="Dex23">Me paro de dribbleando de espaldas al aro (posición de poste) dentro de la pintura. Me acerco al aro, y con pie de pivot hago una bandeja</string>
    <string name="Dex24">Me paro enfrente del aro, en paralelo al tablero. Tiro un gancho con el brazo más alejado del aro concentrandome en hacer un giro amplio</string>
    <string name="Dex25">En posición de poste, me acerco al aro, me doy vuelta y tiro a distancia</string>
    <string name="Dex26">Tiro la pelota contra el tablero para simular un tiro fallado, agarro el rebote e instantaneamente tiro. Idealmente llego a tirar antes de tocar el piso.</string>
    <string name="Dex27">Desde abajo del aro, doy un paso con la pierna izquierda hacía la derecha y en el mismo movimiento con hago una bandeja de mano derecha. Agarro la pelota apenas puedo y hago el movimiento inverso hacía la izquierda, y así sucesivamente.</string>
    <string name="Dex28">Entro a la pintura en paralelo al tablero y tiro un gancho. Me concentro en dar los pasos correctos y en que la pelota no baje de la altura del hombro.</string>
    <string name="Dex29">En posición de poste dentro de la pintura, finto para un lado, para el otro, y me doy vuelta para tirar a distancia. Puedo hacerlo con salto en diagonal hacía atrás (fadeaway)</string>
    <string name="Dex30">En posición de poste, me acerco al aro, me doy vuelta y hago un amague de tiro, y con el pie de pivot doy un paso para hacer una bandeja hacía el otro lado</string>
    <string name="Dex31">Corro hacía el aro como para hacer una bandeja, pero freno el movimiento extendiendo el brazo antes de tirar, y me doy vuelta para tirar</string>
    <string name="Dex32">Me paro de espaldas al aro sobre la linea de la pintura. Me doy vuelta hacía afuera,hago un pique y tiro un gancho. Me concentro en dar los pasos correctos y en que la pelota no baje de la altura del hombro</string>
    <string name="Dex33">Tiro la pelota contra el tablero para simular un tiro fallado, agarro el rebote, hago un amague de tiro, y con el pie de pivot doy un paso para hacer una bandeja hacía el otro lado</string>
    <string name="Dex34">En posición de poste, giro encarando hacía el aro, doy el primer paso como en un eurostep, pero cambio de dirección hacía atrás en el segundo y tiro alejandome del aro</string>

    <string name="Rex23">10 tiros por lado</string>
    <string name="Rex24">12 ganchos por lado</string>
    <string name="Rex25">5 tiros encestados desde 4 lugares distintos</string>
    <string name="Rex26">2 series de 10 tiros</string>
    <string name="Rex27">3 series de 10 bandejas seguidas</string>
    <string name="Rex28">12 ganchos por lado</string>
    <string name="Rex29">5 tiros encestados desde 4 lugares distintos</string>
    <string name="Rex30">10 por lado</string>
    <string name="Rex32">2 series de 12 ganchos por lado</string>
    <string name="Rex33">2 series de 12 tiros</string>
    <string name="Rex34">15 tiros encestados</string>

    //Finishing

    <string name="Tex35">Bandeja ambidiestra</string>
    <string name="Tex36">Bandejas bajo el aro</string>
    <string name="Tex37">Bandeja reversa</string>
    <string name="Tex38">Mikan Drill</string>
    <string name="Tex39">Stop and go</string>
    <string name="Tex40">Euro Step</string>
    <string name="Tex41">Bandeja con finta</string>
    <string name="Tex42">Hop step</string>
    <string name="Tex43">Flotadora simple</string>
    <string name="Tex44">Bandeja con step</string>
    <string name="Tex45">Up and Under</string>
    <string name="Tex46">Bandeja a la carrera</string>

    <string name="Dex35">Hago bandejas comunes en diagonal al aro desde ambos lados, concentrandome en los pasos previos y su orden (primero pie derecho y luego izquierdo para bandeja de mano derecha y viceversa para izquierda).</string>
    <string name="Dex36">Me paro debajo del aro, mirando hacía el otro aro. Sin mover los pies, hago bandejas con tablero, sin tablero</string>
    <string name="Dex37">Empiezo desde fuera de la pintura en paralelo al tablero, y defino con una bandeja pasada de reversa</string>
    <string name="Dex38">Desde abajo del aro, doy un paso con la pierna izquierda hacía la derecha y en el mismo movimiento con hago una bandeja de mano derecha. Agarro la pelota apenas puedo y hago el movimiento inverso hacía la izquierda, y así sucesivamente.</string>
    <string name="Dex39">Empiezo dribleando desde fuera de la pintura. Entro con velocidad, me detengo sin dejar de driblear y ataco el aro con bandeja normal, eurostep o flotadora.</string>
    <string name="Dex40">Empiezo dribleando desde fuera de la pintura  y hago un eurostep. Hago eurostep para maximizar la distancia (manteniendo el lado del aro que estoy atacando) y para cambiar de dirección en el segundo paso (para tirar de frente o con bandeja reversa)</string>
    <string name="Dex41">Hago bandejas comunes en diagonal al aro desde ambos lados, pero mientras doy el primer paso hago una finta (amague de pase, movimiento circular, cambio de mano por detras de la espalda)</string>
    <string name="Dex42">Empiezo dribbleando en dirección al aro, salgo y caigo con los dos pies juntos, y tiro al aro. Puede ser de frente o con cambio de dirección</string>
    <string name="Dex43">Empiezo dribleando desde fuera de la pintura, entro en diagonal y defino con una flotadora. Me concentro en dar los pasos correctos, en extenderme completamente y en mantener la pose después de tirar</string>
    <string name="Dex44">Recibo la pelota simulando recibir un pase, entro a la pintura con un pique y tiro al aro con el brazo más alejado del aro. Imagino siempre un defensor debajo del aro.</string>
    <string name="Dex45">Yendo en diagonal por la pintura, me acerco al aro, finto, y defino hacia el otro lado.</string>
    <string name="Dex46">Desde afuera del area de triple, tiro la pelota hacia adelante y corro hacia ella para recuperarla e inmediatamente hacer una bandeja. Simulo una situación de fastbreak. </string>

    <string name="Rex35">15 bandejas por lado</string>
    <string name="Rex36">10 bandejas de cada tipo</string>
    <string name="Rex37">12 por lado</string>
    <string name="Rex38">3 series de 10 bandejas seguidas</string>
    <string name="Rex39">2 series de 15</string>
    <string name="Rex40">15 euro steps por lado</string>
    <string name="Rex41">15 bandejas por lado</string>
    <string name="Rex42">15 hop steps</string>
    <string name="Rex43">15 flotadoras por lado.</string>


</resources>