<resources>
    <string name="app_name">Basker</string>
    <string name="mainTitle">¿Qué habilidad quieres entrenar?</string>
    <string name="shooting">Tiro</string>
    <string name="dribbling">Dribbling</string>
    <string name="finishing">Finishing</string>
    <string name="postmoves">Postmoves</string>
    <string name="defense">Defensa</string>
    <string name="passing">Pase</string>
    <string name="rebounding">Rebotes</string>
    <string name="all">Todas</string>
    <string name="DescTiro">Tiro a distancia</string>
    <string name="DescDribbling">Moves</string>
    <string name="DescFinishing">Layups</string>
    <string name="DescPost">Footwork</string>
    <string name="DescDefense">Clampas</string>
    <string name="DescPase">Dimes</string>
    <string name="DescRebound">El rebo</string>
    <string name="DescAll">Mixto</string>
    <string name="dia1">Día 1</string>
    <string name="dia2">Día 2</string>
    <string name="dia3">Día 3</string>
    <string name="elegir_dia">Rutina elegida:</string>

    //shooting

    <string name="Tex1">Forma de tiro a una mano</string>
    <string name="Dex1">Con una mano, tirar con el brazo armado con angulos de 90 en la axila, codo y muñeca, las rodillas levemente flexionadas y manteniendo la pose después de tirar.</string>
    <string name="Rex1">5 tiros encestados desde 5 lugares alrededor de la pintura. (Total: 25 tiros encestados)</string>

    <string name="Tex2">Forma de tiro completa</string>
    <string name="Dex2">Tiro completo sin salto, con las rodillas levemente dobladas y manteniendo la pose, asegurar extension completa</string>
    <string name="Rex2">10 tiros encestados desde 5 puntos alrededor de la pintura</string>

    <string name="Tex3">Pull Up de media distancia</string>
    <string name="Dex3">Tiros de media distancia. Entro al tiro con dos pasos.</string>
    <string name="Rex3">5 tiros encestados desde 5 lugares alrededor de la pintura. (Total: 25 tiros encestados)</string>

    <string name="Tex4">Pump fakes de media distancia</string>
    <string name="Dex4">Agarro la pelota en movimiento, amago el tiro completo asegurandome de llevar la pelota hasta el punto de tiro, bajo hasta mi centro de gravedad, y tiro normalmente.</string>
    <string name="Rex4">5 tiros encestados desde 5 lugares a media distancia.(Total: 25 tiros encestados).</string>

    <string name="TFT">Tiros libres</string>
    <string name="DFT">Tiros libre comunes.</string>
    <string name="RFT1">25 tiros encestados.</string>
    <string name="RFT2">10 tiros encestados + 5 series de 2 tiros encestados seguidos.</string>
    <string name="RFT3">10 series de 2 tiros encestados seguidos.</string>

    <string name="R5x5">5 tiros encestados desde 5 lugares distintos.</string>

    <string name="Tex5">Spot Circuit</string>
    <string name="DEX5">Tiro desde la pintura, de media distancia y desde un paso delante de la linea de 3.</string>
    <string name="Rex5">2 series de 10 tiros encestados desde 5 angulos (paralelo a la linea de base, en diagonal y de frente al aro).</string>

    <string name="Tex6">Media distancia con cortina</string>
    <string name="Dex6">Coloco un cono/silla/objeto simulando un pick/cortina. Comienzo dribbleando desde un lado del pick y tiro en movimiento desde el otro.</string>

    <string name="Tex7">Harden Step-Back</string>
    <string name="Dex7">Desde media distancia, hago un dribble entre las piernas e inmediatamente hago dos pasos hacia atras y tiro</string>

    <string name="Tex8">Flip Face</string>
    <string name="Dex8">Comenzando debajo del aro, dribbleo hasta la linea de tiro libre, y en un solo movimiento, doy una vuelta de 180 grados y tiro.</string>
    <string name="Rex8">2 series de 10 tiros encestados</string>

    <string name="Tex9">Triples</string>
    <string name="Dex9">Triples comunes.</string>
    <string name="Tex10">Dribble en V Frontal</string>
    <string name="Tex11">8\'s</string>
    <string name="Tex12">Dribble con sprint</string>
    <string name="Tex13">Dribble entre conos</string>
    <string name="Tex14">Dribble en V Lateral</string>
    <string name="Tex15">Dribble entre conos dobles</string>
    <string name="Tex16">Dribble en cruz</string>
    <string name="Tex17">Dribbling estacionario</string>
    <string name="Dex10">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de lado a lado frontalmente. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex11">Con postura baja, dribbleo lo más cerca al piso que pueda en forma de 8 entre las piernas. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex12">De punta a punta de la cancha, dribbleo en velocidad, freno, cambio la mano del dribble, y vuelvo a acelerar. Nunca paro de dribblear y aumento la velocidad tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex13">Coloco conos/objetos en una linea recta. Dribbleo entre los conos (como en un examen de manejo) en zigzag, luego cambiando de manos, luego entre las piernas, y finalmente por detras de la espalda.</string>
    <string name="Dex14">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de adelante hacía atrás lateralmente. Aumento la velocidad Y fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Dex15">Coloco dos filas de conos/objetos en linea recta. Dribbleo entre los conos de una fila a la otra en zigzag, cambiando de manos, luego entre las piernas, y finalmente por detras de la espalda.</string>
    <string name="Dex16">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, dribbleo de izquierda a derecha en el frente, entre las piernas, de izquierda a derecha por la espalda, y nuevamente entre las piernas.</string>
    <string name="Dex17">Con los pies abiertos al ancho de los hombros, las rodillas flexionadas y mirando al frente, pico la pelota verticalmente aumentando la velocidad y la fuerza tanto como pueda.</string>
    <string name="Rex10">3 series de 20 dribbles por cada mano.</string>
    <string name="Rex11">10 vueltas completas en una dirrección y 10 más en la otra.</string>
    <string name="Rex12">4 series de punta a punta de la cancha.</string>
    <string name="Rex13">2 series de punta a punta</string>
    <string name="Rex14">3 series de 20 dribbles por cada mano.</string>
    <string name="Rex15">2 series de punta a punta.</string>
    <string name="Rex16">10 series en una dirección y 10 en la otra.</string>
    <string name="Rex17">3 series de 60 segundos por mano.</string>

    //Dribbling



</resources>